dse ict 補習

有冇巴打有同人補開ict
因為完全唔知點温
有時好似識但答問題又唔啱咁

留tg

失業it狗留名

ict 咁撚易都補習

我廢嘛

18 DSE?